想問下班狗官做左咁多傷天害理既事良心過唔過意得去？

佢地出賣香港，殘害市民，仲搞到有人命喪黃泉，唔知佢地會唔會夜晚訓唔著覺？夠唔夠膽自己一個去廁所？驚唔驚冤魂索命？
我覺得應該全港張貼做多d宣傳(公仔，裝飾，海報等等)呼喚番佢地既良心

推

唔會，大覺訓。

佢哋嘅良心即係錢同地位，同我哋一般人嘅良心唔同

過得去，佢地唔知良心係咩

做左咁多虧心事都可以做到半夜敲門也不驚

召喚犧牲義士對付一眾狗官，全港變成鬼城，市民不敢出街